個拖住唔願做嘅ad 可唔可以收撚皮？

屌你老母又唔撚係好笑個ad扮撚到relate 到香港打工仔咁睇個youtube 都pop up 十幾廿9次我屌你老母整呢個ad 嘅公司冚家死啦仆街

收左工都提大家唔好咁懶

AD係咪lol 個隻🤔

Associate degree

個旁白把聲好摟打